# users-behavior-monitor

Perangkat lunak yang akan dibangun akan melakukan monitoring pada data stream twitter untuk mencari pola perilaku pengguna terhadap suatu topik atau brand dengan menganallisis sentimen,  trending topics, segmentasi, dan impresi tweets